依家仲有冇人用agnes b三用袋？

我舊果隻都爛到七七八八

諗緊換唔換個新好

以前讀中三個期好想買，覺得好型

依家好似冇乜人用

已經冇見過人用 三用袋style而家都少見

所以我都諗緊

咩用途為主

袋散紙包

水樽

紙巾

重用緊，貪方便，返工同出街都"咩"得易襯衫

買條褲，跟住用手拎住水樽咪得

用得呢款袋我諗都應該冇三張野都過兩張半

我都有用緊，不知幾方便

25

你都唔方細得去邊啦

依家細SIZE咩價錢？本身個袋扣磨到蝕哂

唔知啦 我嗰個都用咗成6,7年

24

十年前大學生真係書包咁
個個都要有一個咁濟

有個黑色 真係過十年 仲好新淨 前幾年出個隻啞綠色 好靚 想買但搵唔翻

用緊
對上一個用到個帶扣磨蝕晒，行行下斷左

通常都係啲c9用

仲有用，都見到有人用，但應該唔會再就咁掛係單邊膊頭，轉哂斜孭

都係二十中

用左六年仲好新 翻工一流